====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est en tout cas l ' hypo thèse que je m ' attache à défendre de projet en projet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

